又話入政府內部滲透，而家排住隊咁辭職...要輸了...

當初又話滲透黃絲去各行各業，深入政府

點知手足正義感作崇，走去明志辭職，是咪本末倒置？

第時留低政府既全部藍絲同中國人，我地真係正式輸了